"Pan, wie en wat zijt gij?"
Hij huilde huskily.
"I'm jeugd, I'm joy", Peter beantwoord aan een onderneming, "I'm a little bird die is uitgebroken in het ei."
Dit is natuurlijk onzin was; maar het was een bewijs van de ongelukkige haak dat Peter wist niet in het minst wie of wat hij was, die het toppunt van goede vorm.
"Om't," riep hij nogal vertwijfeld.
Streed hij nu als een menselijke buigend en elke sweep van dat verschrikkelijke zwaard zou hebben opgegeven in twain iedere man of jongen die tegengehouden; maar Peter fluttered rond hem alsof het erg wind maakte blies hem uit de gevarenzone.
En opnieuw en opnieuw hij stoven en geprikt.
Haak was nu zonder hoop.
Dat gepassioneerde borst niet meer gevraagd voor het leven; maar voor één boon het gebeur: Peter show slecht invullen voordat het was koud tot in eeuwigheid.
Afgezien van de strijd stormde hij in het kruithuis en gebakken.
